香港竟然有大波妹賭場，以後唔洗去澳門啦！

疑似有mk妹於香港本地經營非法賭檔

依家做犯法野可以做到咁出位嘅咩
唔係以為Del左post就冇野啊?

阿蛇做野未

女主角:
男主角:

警方提醒市民，經營非法賭博場所、在非法賭博場所內賭博及街頭聚賭均屬違法行為，市民切勿以身試法。根據香港法例第148章《賭博條例》，任何人經營或協助經營非法賭場，一經定罪，最高可被判處罰款500萬港元及監禁7年。

疑似有mk妹於香港本地經營非法賭檔！！！

香港又然

賭場群組

大波妹圖

推

搞賭檔搞到咁撚高調
投資者多得佢唔少

唔背後咩人呢舊Post話有幾個人之前做倫敦金

Pin左

撈偏門點都有金主啦

手足嚟 唔好推

721竟然真係有人帶班人入去搞事，truth-hk721真相還原

其實香港一直都有地下賭檔

有咩問題香港有法律㗎咩

會唔會有警察照佢?

難講

一定打左龍通架啦, 班狗冇油水食會俾佢地係到撈?

手足黎
拉

佢哋支持警犬
唔會有事

手足 拉

又一隻

係啊

不過攪到咁揚唔知真係有皇氣照

公屋D公園有好多地上賭檔
無大波妹派牌啫

仲未熱特權人士黎啦

123

456

789

10

987

開

PISH

頂你

咁高調黑警有份開

慢左唔關我事

10連TEST